想係日本買樓，巴絲入

本身租緊，租約快完，想係日本買間二手兩層一戶建連地權，見幾平下，有無巴絲有經驗？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

東京？